賭波屬於偏門，駛咩分析咁多

今晚有場葡超辛達加拉對賓菲加
睇返佢地上次對賽係12年1月19日，賓菲加贏2:0
而今次對賽日萬期係19年1月12日
所以今次應該會開辛達加拉贏返2:0

如果想穩陣嘅買辛達加拉受讓亦可

唔貼飛邊有說服力

小注

真飛正評

訓前一推
聽朝收錢